客人怒屌渣哥外賣送漏嘢 同黑警無分別 被渣哥踢爆係藍絲想玩分化

渣哥最後話唔撚再做佢生意

全文係到，太長唔upload：

d口吻似唔似咩人妻個page？送個外賣衰過黑警林鄭真係古一招

沖哂亮 嘰 点

渣哥係五毛共諜熱狗，連登幾時眾籌搵人裝修佢地

官媒日日吠，打手就衝岀嚟文攻武嚇

d 藍屍並匪其實嚟嚟去去都係嗰幾招
開頭都叫有效但慢慢睇慣左個效果就會冇
冇tackle 過個問題淨係走去搞對家只會令對家更團結呢樣野傻鳩都知係得佢地唔知

因為佢哋根本搞唔掂黃圈玩分化係最合理

嘰嘰嘰嘰……

咩人先會打依隻字

渣哥起左條臭西底14年有轉過藍屍icon

支那人

勁

嘰嘰嘰...Kururu

做戲都唔做全套

分化撚弱智

ON9食客藍扮黃

大dodo

睇落條友應該係藍變黃
不過咁小事都要話人係似黑警
戇鳩鳩

真係唔覺得似藍變黃乜撚都黑警

你叫我？

matt哥啲用詞

睇字都難頂咩人會打哂啲近音字
沖涼都唔識打死左佢好過
沖亮亮你老母

強調同路人所以撐黃店
最後想分化
咁做太刻意喇

咁起碼佢去幫襯渣哥喎
而且渣哥又真係送漏嘢唔係屈

藍絲五毛

但條友好明顯係想扮黃玩分化

文匯大公記者都會幫襯龍門渣哥㗎

咁樣對自己d手足 呢句真係好藍絲

嘩用黑警鬧人真係仲衰過比人屌十次老母

都叫有消費
多謝藍c 支持黃色經濟圈

err...所以就係黑警？

咁少事就嘈
人地都道歉左
根本想搞大件事

同路人會唔會話人黑警呀
好似有心用d詞話自己黃咁撚樣

佢有份屌龍門

大公文匯成日幫襯龍門
689蘋果動都訂埋
又係咪手足

係
不過五毛質素係咁上下

好波

正體字都未識打

打殘體就知係藍啦

利用完渣哥打龍門之後下一個就到渣哥...

支那狗啲招真係十年如一日

成兜咖哩漏左又仆街D，十點鐘肚餓打開個外賣，發現得個白飯，都咪話唔燥

一個嘰字出賣左佢

唔一定嘅，有中老年和理非都會打殘體

on99

你唔係覺得送漏嘢可以同黑警所作所為有得比掛

佢唔算係淺藍轉黃咩？🤔
咁樣屌走佢

又撻手足

太刻意啦
買個飯就話自己手足
同埋漏單都係餐廳日常事 打去講聲要送過/退錢就算
點會咁撚刻意話人地同黑警冇分別
我唔信大家以前買老麥外賣未試過漏左個包
咪打去叫佢送/退囉
下次咪一樣會買老麥外賣
對同路人苛刻 除左分化真係諗唔到點解

係 fb search左佢，好多post都係公開的，似係真心黃喎

支持渣哥

嘰
同音字: 簊, 唭, 羈

gay gay gay gay gay

老實 我就唔太信可以少咗個牛腩囉

BTW 週不時都有眼紅既人搞事
之前有間黃店比人投訴d豬肉唔熟
店主叫佢影張相黎跟進
點知張相係有舊100%生既豬肉係個飯盒入面
店主叫佢下次不如換埋d生米

嘰嘰嘰 係咪動物叫

燥我明
但你自己諗下
漏左單你會唔會打去屌人 「咁樣同殺人老母有咩分別？」

啲口吻十足藍絲阿嬋
亂咁用手足 亂咁將人同點警比較
一睇就知唔係同路人
好嘔心 要分化都請個專業啲啦

btw漏左個餸就同黑警冇分別？！！！！

窮黃同富黃始終有分歧 窮黃始終低人一等

link?

8點半買完個飯 10點先同人講漏野 人地肯比返錢你都好啦

噶噶噶噶

證明真係好多人搞分化

對家打壓黃圈手法層出不窮，
先有龍門，再到渣哥，
各路仝人必須謹慎冷靜應對

一單還一單

好明顯黃，搵返2014嘅post嚟講

果陣黃喜都自稱藍喇

你係咪有閱讀障礙？

我諗啲藍絲應該唔會俾成百幾蚊玩分化掛

想睇條友仲夠唔夠膽落去拎145蚊

送漏個餸講到黑警林鄭 渣哥殺撚左佢全家？

係咪送漏都唔知啦
老實講邊個知
不過你講得就實賠返個比你架啦

藍絲都認同黑警呢個terms

咪係, 人地收左仲想點, 特登搵返個廚返去再整咩

賠返錢佢都賺左個白飯, 真係同路人仲嘈乜, 落7仔買個咖喱包頂住先啦

最撚憎見到呢d弱智回覆

但送漏嘢就講到同黑警一樣真係cls
最多咪屌佢以後唔幫襯

S

手足 攬炒
近來啲共匪用多左廣東話

熱狗要做餐廳咁撚辛苦？

皇上大把野Lo
有時間去日本食下刺身，得閒打多2場圖書館戰爭好過啦

呢條on9 柒咗好耐，係時候block

係囉，雖然好嬲，但拉埋同黑警講過咗火

re緊藍變黃個論點啫

咁都有得比較
on9

不論黃藍其實佢只係一個閪客

exactly

就係因為大家都係同路人
冇餸淨爬飯都唔覺有問題

百幾蚊有飯食又有得分化，何樂而不為

咪又係玩階級 一直都係分富窮 分咩黃藍一時又扮藍 一時又扮黃 五顏綠色 彈出彈入

但佢真係有幫襯 即係賠了夫人又折兵 錢又俾咗 抹黑又抹唔到

百幾蚊，ot 20分鐘都回番。

btw，連單都唔見有喎

咪就係
唔係話盲撐渣哥，但十點人地收哂爐仲可以點

Fb就咁search Angie yeung 已經搵到，廢事公開起人底啦

即使係黃既唔代表有足夠eq去處理呢d事，大家笑完就算啦，不推文

渣哥露底 老羞成怒 佢唔係犯左全天下男人嘅錯咩 一個派帽比老婆嘅人會好得去邊

乜嘢畜牲會咁叫

分化失敗又可以振興黃圈
多謝楊小姐

肯賠錢仲有咩好講

但渣哥有record

咖喱牛腩飯冇咖喱牛腩會唔會假咗啲
如果真嘅咁又真係有少少......
不過照撐

渣哥都夠膽挑機
痴撚線
賣幾串魚蛋都搵到果百幾蚊啦呃你盒牛腩
以為自己買個飯就大客戶無左你會死咩
真心申請俾人屌

咁你係咩

未必真係送漏，一日做咁多外賣佢屈你你點記得

藍扮黃離間實證，雖然依條友柒咗

嘰嘰兵

淺黃低EQ講錯嘢就俾人插到穿窿
到底係佢嚟分化 定係自己友割撚走曬啲同路人

渣哥自己都話漏咗

已經唔係第一次黃店俾人咁玩，龍門、渣哥排住隊咁嚟
係人都知咩事
藍絲又輸

吨係屈嘅當然唔同講法

有次同女朋友去食渣哥
女朋友話個位凍 想轉位
渣哥即刻叫人幫我地轉卡位
點知有個職員整跌左我杯凍撚茶
沖過杯之餘 渣哥即刻話送返個雪糕俾我地

支畜仲會打 噶

藍扮黃就有

你就最撚低賤

係佢插到渣哥穿窿喎鬧人黑警喎，佢自己同渣哥割姐

鬼鬼祟祟小動作
屎忽鬼唔抵得黃店日日排

好想食渣哥黑牛

所以我不嬲都話金共門 kfc 呢d同黑警冇分別

成比漏薯條 薯蓉呢d

Hide都唔撚hide，低質到

坦白講 低質素的香港人真係越來越多

買個飯送漏野都又黑警又同路人
會唔會太刻意
就算真係同路人會唔會over左
普通嗌外賣送漏左咪最多打上去叫人補返

冇證據證明自己冇漏，做外賣生意嘅通常都會自己認咗衰先，無謂同客拗

分化失敗
引導失敗
五毛失敗
又輸
可憐耶

689 琴日先呼籲班藍屍以唔同方式裝修黃店

啱
雖然呢個擺明係閪客，但2014到依家真係唔少5,60歲藍轉黃，係手足嘅功勞
有道理以事論事已經得

渣哥自己都應咗

最多咪話佢閪客
條友似係藍轉左黃
下下咩都屈毛 重邊有人轉做黃

佢唔係藍就一定係on9

想用窮富去分化

講到係因為大家都同路人先食渣哥
咁咪比來回的士錢人問人地送唔送囉
咁樣就話人黑警 CLS

邊有人咁樣話自己黃絲

當佢真係低學歷低EQ小小事就嘈嗰挺啦
樓上都已經一大班人認定佢係藍扮黃嚟分化 唔撚會俾機會人
所謂黃圈就係咁

呢隻死分化狗

富黃你好 你好撚高 米6高

Agree
2014係藍 唔代表而家一定係
黃絲咁多人 大把on9/閪客

大家小心分化撚就夠
渣哥真係遲咗處理
唔洗扣帽子

大渣哥茶記
九龍灣常悅道21號The Eastmark地舖
G/F, The Eastmark, 21 Sheung Yuet Road, Kowloon Bay
港鐵九龍灣站 A出口

呢間 ? 得閒要幫襯下先

我知你係富 咩色就唔知

邊有人會自稱手足咁on9

咁講啦，我當真係藍轉黃，但一嚟就屌人黑警係佢唔俾機會渣哥，on9到咁都無咩好怨，因為做嘅嘢同分化完全無分別

窮藍先係最低賤

死圖

係，條友戇鳩在過咗咁耐先check咁解
漏嘢點都係餐廳責任

渣哥都話俾返錢, 廚房收左仲可以點

作為客黎講其實都算幾嚴重 我買哩腩飯
漏左個飯的話 我都仲可以自己煮返
或者煮個面之類去配
但漏左份腩 真係企左係度
而又咁岩你間鋪收左 無得補送
條阿姐如果嬲 鬧鳩返人呢 甚至爆粗都合理
但居然咁有條理用到黑警 用到比喻去鬧鳩人
就真係令人覺得佢分化緊

唉 但你渣哥都認係自己錯 你無錯又點會比人抽到水

只要係黃店
做漏野/慢係值得原諒💪🏻

渣哥無話個女人屈佢喎
只係叫佢唔好用黑警所作所為嚟同佢比漏咗包咖喱牛腩相提並論啫

你件低賤五毛 同共匪老頂分歧仲大
人地食特供貨屌主播
你連習種都唔夠膽出聲屌

佢話佢沖完涼先食，我估佢其實應該都唔係咁肚餓

又分化

你都未答我問題

藍絲真金白銀幫襯黃店

咁渣哥咪話退錢比佢 仲想點

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

笑撚左

暗暗支持

大前提係大家究竟覺得佢係火遮眼定真係藍屍扮黃嚟分化
如果係前者嘅 頂多咪教育吓佢囉
吓吓都話係藍話係毛又點會狀大到黃圈

總結

小環：將渣哥同黑警相提並論好侮辱人，唔該你收返，唔係以後唔做你生意

冇fc 已證實流氓渣（最鍾意改人名） 嘅呀媽個表妹個老公係黑警（冇得fc ) 但鐵一般的事實 ！ 因為流氓渣 之前同謝振中有合照！ 港姐冠軍亂炒手足唔補水刻薄員工？
！ 所以成立呢間係藍店！

藍閪 口吻 : 送外賣 都拉埋政治

我應緊樓上啲人話佢藍扮黃啫

做飲食，一買一賣，基本野
錯左底屌，唔係道歉就大撚晒
同埋有心賠錢就用payme la, 點解仲要時代大倒退玩行政野簽收

用黑警比喻係好撚嚴重，西女人都係底屌！同埋食客都有check 單責任，你自己話人出小左，點解拎果陣唔撚問？ 不如食撚埋先講啦！

申利：未睇晒

藍屍扮黃

你又啱，借pin

龍門之後
藍屍開始向高難度挑戰

我都覺
老實講唔信有藍屍會咁戇鳩真係買黃店外賣扮野屈黃店仲要撞正渣哥真係送漏咗野比人
只係個女人用錯比喻好戇鳩
不過如果成班人咁樣攻擊佢搞到有黃轉返做藍都幾灰

下 渣哥咪check左record

咁個嘰又點解釋

你係咪好少喺Facebook YouTuber打社交媒體戰線
好撚多中年或者老年黃係打殘體㗎

連登仔唔好吓吓貪口爽屌咗人先
多啲討論 少啲標籤啦

番屋企第一時間沖涼先坐低食野係乾淨既良好習慣黎喎

認同，佢衰在咁遲先check單同埋比喻不當
比較吓雨傘同反送中個支持度，藍轉黃真係唔奇

一個外賣都上綱上線

但用黑警黎形容真係太差

畢竟警察係法外天龍人

睇到個嘰字都知咩事打
打字都有鄉音

Lm

我睇咗佢Facebook, 似前者，反而渣哥有入佢facebook睇，咁多2019年後嘅post唔講，而刻意spin佢係藍我覺得都好仆街

同一單
鬧人同黑警冇分別
姐係話人漏單仲衰過殺人強姦

想扮哂野打繁體字，但藍屍既習性都係鍾意打殘體

響嗰個moment應該想食到嘢多過想佢退錢

真係嬲架喎
咖喱牛腩飯比佢走左咖喱牛腩
仲要隔好耐先發現到
個時已經好肚餓
一打開個飯個時實好絕望

而渣哥比人話似黑警仲嬲

我會話個客係好失望好嬲個時講既說話觸動左渣哥既神經，好似鬧鬧下交屌人老母而咁岩佢好尊敬佢老母所以嬲到爆

黃圈真係做唔到藍蛆嗰種團結

漏咖哩還漏咖哩
事主屌人還屌入

事主事後幾臭口都好，叫咖哩飯俾白飯本身都係仆街

冇話佢個習慣好定唔好
只係質疑佢係咪咁肚餓以致燥底將漏單同黑警拉上關係，結論應該唔關事
佢根本就閪

食lunch前係office沖涼都好乾淨

漏野其實又唔係好罕見，漏咗腩定飯個店員都係漏一盒野，唔會因為係腩就特別錯。唔好計條友抽錯水，亂咁指控人「黑警」，我當佢好嬲衝口而出啦無數啦，佢話渣哥態度惡劣，又唔講點解渣哥送唔到腩俾佢。渣哥嘅回應係有道歉同廚房收咗，咁姐係有人講大話啦。最後係睇你信邊個，除非有電話錄音流出，如果唔係根本各執一詞。
BTW,我信渣哥。

你想表達個嘰字係藍絲通用暗號？

你都戇鳩你班連登狗話人分化先失憶？

kururu？

咩邏輯黎

渣哥做得好好，有確實指控果陣即時反屌。其他撚樣冇得搞大分化

又熱狗牙？ 渣哥咪熱狗囉，間餐廳仲要開得咁近熱狗總部，你地仲唔搵人去裝修佢？

成日都係果句衰過共產黨

咁都有得分開講

公道D講
漏野就點都係餐廳錯
但無啦啦被人屌同黑警冇分別
就好似你行街唔小心撞到人
但條友話屌你老母臭閪仆街 行街出街被車撞死
咁我就會覺得係撩起人把火條友賤

見到"嘰"字知咩事啦

lihkg 家好撚多藍人

應該係

漏牛腩咁大罪一定要推到上海牙法庭先得

有聲

吹咩 係特登唔俾咖哩你 死賤種

平時有冇打社交媒體戰線㗎
大把中老年黃會咁樣講嘢
你話連登見到呢啲字就話啫

支那語呀傻閪

美心都試過包漏嘢啦

渣哥要阻止分化先

佢真係藍轉黃就慘啲，畀黃店趕

好礙眼

笑到我，渣哥好波

中坑藍扮黃真係好易露底

藍轉黃轉藍

同埋啲字唔啱音

新移民唔可以係黃？
標準推撚到無限高 打個嘰字就話人係藍
自己上佢Facebook睇吓啦
出咗好撚多post應該真心黃
係咁趕走啲淺黃都唔知咩事
就算佢係有心搞事都要撞正渣哥真係冇送咖喱牛腩俾佢先得㗎
即係你覺得佢特登為咗搞事會係咁幫襯渣哥搏渣哥會有一次送漏野俾佢？

呢條友啲留言嘅口吻咪同連登啲五毛一樣

要點先似
食得黃店緊係多一個得一個
以家出事就話人唔係
唔通藍絲會走去屌黑警
又少一隻黃

總之一句
希提意見希望對方改善嗰種，叫同路人
扼殺對方，想摧毀對方嗰種，叫敵人

見渣哥post話check咗係漏咗
體畊我返PT都試過，以為咖哩係飯盒入面（另外會多一兜）
一開得白飯，之後call返間茶記送返嚟

我淨係想知如果揸哥冇起人底，大家係咪就會信。🤔

On9 餐具 你外賣番屋企 無餐具有乜大不了 搵野黎講

20:30買完，當最多等半個鐘，21:00拎完，等成55分鐘先打電話話漏野?

嘰嘰嘰

乜撚嘢手足前手足後？
渣哥其實知唔知乜嘢係"手足"？

【香港民族】
知唔知點解要叫大家做「手足」？

叫"手足"有咩問題？

咁人地就收舖...

睇得出真嬲

似係藍轉黃 但有情緒病/EQ低咁啱又比漏咖哩即刻癲撚咗

咁撚鳩嘅黃死撚開啦
個個學佢咁乜都扯到港共黎比
成個黃圈直頭縮添呀

啲字眼語氣太過刻意，做多咗

你都onL9
無咖哩你會唔會話人係死黑警呀
同路人

漏咖哩 人地餐廳咪解決左 退錢嘛
咁人地係收左檔 你仲想人地點
買材料上個客屋企煮返俾佢?
唔好覺得黃店就要人應份做多D
黃店咪又一間餐廳

考古？
佢2019年啲post呢

睇佢FB似係藍轉黃 唔係藍扮黃 應該係個人性格有啲麻煩

大把香港人係咁

本質黎

人地話”沖哂亮”先見到，可能驚個身有武肺所以沖足一個鐘呢

趕佢唔係因為佢黃定藍
係因為佢講得太過份
人唔係得黃同藍
唔係狗係男仔 貓係女仔咁簡單

人西定人妻先

其實渣哥真係送漏咗個外賣
使唔使大家護住佢？
外賣得白飯 無餸
邊個接受到？
話佢似黑警應該係話佢唔認錯
又唔肯負責 唔送多次
(雖然店鋪解釋係收咗爐 煮唔到
(但唔知當時電話咩語氣啦)

咁大反應做乜 連登仔日日都話自己人衰撚過共產黨啦

其實係藍轉黃，唔似藍扮黃。
不過係一個閪客。

比漏幾十蚊外賣又自稱手足又屌人黑警冇分別。

講純正香港語都大把藍啦 你收收皮先啦

点已經露晒底

有白飯咪算好

保持行車距離

睇到篇文就知係麻煩友一條 btw 2019年有幾個po都鬧黑警 所以我覺得佢黃費事cap喇

点点点

港豬係乜撚都話黑警
佢哋都唔知嚴重性
"黑警死全家" 只係佢哋發洩嘅口號

點解唔相提並論得？
上連登屌人食M記都比人話衰撚過共產黨啦

淨係強調同路人呢點已經有問題

真係同路人駛乜講出口架

觀其行已經知道啦

大家幾時先會接受到黃絲唔代表品格高尚
一樣都會有仆街依個事實
尤其係西客
仲係覺得得藍絲先會做on9野 未免太過理想化

所以我哋都多謝佢㗎
幫襯完仲要有食評
放喺頭版免費落廣告

屌人食M記都比人話衰撚過共產黨啦
照你咁講連登應該好多都唔係同路人

有啲人係唔識思考
做的士佬大部分係藍
揸巴士好多藍到仆街
老嘅好多藍
社工好多藍
教畜好多藍
打簡體一撚定藍
但事實上唔同生活環境有唔同個體差異
完全分唔到特質 不等於行為 不等於思想
成日將某批人歸類就結論
有時都分唔清留言嘅呢批人有冇真正受過教育
至少邏輯思維怪到出奇

連登仔
係未查清楚件事之前就屌，同藍絲有咩分別
真有其事既咪同渣哥出黎對質囉
一野就屈藍屈五毛屈共諜就黎劣過大劣人

但係介意等外賣等左半個鐘

幫襯黃店就鬆手d啦
大家知大家同路人 覺得close d就咪咁harsh
我自己幫襯黃店一定好好禮貌
難食or做錯野都唔會屌
偏心d有乜所謂

push

up

你見樓上全部批評渣哥嘅全部都無視呢樣野，你就知咩事啦

睇佢fb似黃
無理由咁樣屈人係藍

一睇到條timeline，點錯都唔係舖頭錯晒
拎到返屋企，你唔check唔緊要，人地收舖前5分鐘打比人，人地比左解決方法你都要追住屌，然後話鳩人係黑警

唔係可以點？
渣哥介意自己被人話黑警
多過留住一個藍轉黃嘅師奶
渣哥係龍頭黃店
唔能夠頂撞

其實好多黃絲都係咁
黃係諗住自己黃 仲要高標準嘅黃
但無乜諗住做大個餅 令多啲人轉黃

鬧人黑警又真係難聽過粗口

熱狗美羅2 609都未比人裝修啦

Btw講近熱狗，光榮重近過渣哥

不過皇上咁多人課金洗咩做食咁辛苦，大把野Lo
又冇區議員又有虫泰養佢，惗下遲下解封飛去邊到食好西好過啦

黑警呢個字 小朋友聽到都耍手擰頭

呢D咁嘅閪客，我理得你係藍扮定藍轉黃，就算黃到金，我都寧願唔做你生意

佢都認咗真係送漏 點樣玩？
咁易玩 大公文匯又唔見玩到佢？

係咪黃店就可以公開屌客？
仲要前提係自己有錯 真係送漏咗

好撚認同
真係困左係同溫層
其實都唔使話出去外面接觸好多人
就咁搵燒山一段YouTube片
下面D留言都勁多係簡體字但係叫天滅中共同支那啦
之前派傳單
勁多講普通話/有鄉音嘅人過嚟同我傾偈叫我地加油
小小嘢就即刻話人係藍
話佢用過藍icon都算(完全唔俾人有轉黃嘅機會）
用一兩粒殘體字同個嘰字就發晒癲咁

標題有o的差

啲垃圾有心為難黃店

條仆街以後食藍店食死佢啦

叫人黑警真係難聽過粗口哽耳到

掉轉渣哥咪一樣
竟然送漏咁耐 都唔知
(樓上話可能費時拗
(所以先至認 都有咁樣可能)

送漏咗即係多咗盒牛腩
照計可以送多次
但渣哥回覆係廚房收咗
即係要"煮多次"
咁原本嗰盒牛腩呢？

我覺得佢一時火遮眼姐 比著係你番到屋企沖完涼好肚餓一打開個外賣得兜白飯
係人都燥到癲啦
都唔關果145蚊事 死死地氣去食個杯麵即刻想喊

你先似護航喎
漏咗咪漏咗 人地做晒最基本既野仲想點？
使唔使開記者會？

呢啲嘢
一人少句 私下pm解決就最好
想退款就退款
想送多次就送多次
咪撚講咁多無謂嘢

個女人公開嚟留言
用詞唔客氣
仲要話人似黑警
難聽講 自己攞嚟柒

漏左就漏左，邊part出問題都未知，可能係廚房根本無出，可能執入袋嘅店員執漏，甚至可能係執左入人地其他外賣袋到，仲有可能係根本無漏過，渣哥廢時煩就當係自己蝕左個$145就算數

以前成班fd食M記買外賣，成個餐漏左淨係得杯可樂都試過，翻去嘈佢話check唔到，唔通我又問佢咁我原本嗰餐呢？

問得出咁嘅問題，你真係好叻

611已經轉icon 應該係真黃
渣哥自己做錯先但撞正閪客
就挖埋人哋2014年po話佢唔係同路人 引導人諗佢係藍扮黃
根本就係想批鬥人

等外賣半個鐘，沖涼沖一個鐘，真係好鬼死肚餓，下次我又試下8點鐘去美心買個外賣，行半個鐘翻屋企，再沖一個鐘頭涼，好肚餓打開個餐，發現無左個飯，打去小佢做乜咁早收舖，你個半鐘前執漏左個飯俾我，睇下聽電話個阿姐會有咩反應先

都係既

之前都有 普通話大媽 屌7 I love hk 鬼婆啦
唔通果個呀婆又藍咩

「(但唔知當時電話咩語氣啦)」
呢句真係屌打一齊
唔知各打50大板閣下又滿唔滿意呢？

我唔知樓主係帶風向定點
cap啲唔cap啲

而且實在無咩必要
連人哋2014係藍屍 都挖返出嚟講
仲開名公審

你送漏就係送漏
人格謀殺可以spin到？
成鳩日帶頭單打批鬥

咁撚鍾意挖
自己咪又畀人影到結咗婚仲攬女
而家一副道貌岸然 假唔假啲呢？

渣哥毋庸置疑一定係同路人
好感謝佢一直做咗好多嘢
但係真係要改下依啲態度同埋唔好成撚日公審(之前已經試過好多次但係有啲嘢其實係雞毛蒜皮嘅事)
如果我係淺黃睇到佢咁樣講嘢
真係會覺得黃圈啲人好惡

佢一黎就話好似黑警咁，同人西嗰句龍門做成嘅影響比黑警仲大有咩分別
根本冇得接受

Matt哥

成班連登仔真係弱智
仲講緊你五年前係藍，所以你而家都係！
革命？得啖笑

食飯少咗盒牛腩好撚大件事
不過投訴人係藍屍明顯玩分化想帶風向
由區選輸咗成為少數派就日日搞事

你屈人藍屍咁又係咪分化

咁佢話似popo係覺得渣哥好似popo咁做錯野態度都好差唔肯認
用錯比喻係真係會辣興深黃
但又使唔使嬲到即刻放個市民仔啲野出黎公審
唉

送漏外賣同黑警比
熊貓袋鼠咪黑警集團cs當啲客狗禁撚

涼同亮同音丫嗎都係liang

叫左兩個餐，沖完涼成十點先知，送漏野打去嘈。。。。

即兩係條友一齊沖涼！！咁撚忙就咪撚叫外賣啦！

（好似，fail fail 地）

無腦藍絲

渣哥肯定係連登仔
五年前係藍? 藍!
唔主動表態? 藍!
揸的士小巴? 藍!
幫中資打工? 藍!
公務員? 藍!
唔支持港獨? 藍!

係同路人又點會唔包容

黃都有比較衝動的人的

facebook係咁 連登都係一樣

我覺得要公開屌閪客
再者佢連自己有錯都公開埋,理論上佢都有傷害
當然樓上有D盲粉屈藍都係柒

不過本身我覺得閪客都要屌,絕對主觀
因為社會喱個風氣差

你自己去睇吓佢近期嘅post再諗吓

學杜汶澤話齋
我理撚得佢 真黃定偽黃
呢加講疊馬 最緊要 人多
係咁屌走同路人 做乜姐
成日話鳩人2014 係藍
2019點會係黃呀
呢個logic 唔該連登仔改改去

2014 個法治 都唔可以同2020 個法治比啦

嘰嘰嘰
猩猩咩

好撚on9
我純粹係渣哥fb
話唔好分化 同解釋 完左咪算
之後渣哥blk7左我 唔比我留言
痴鳩線

On撚99
唔接受人意見就blk9我 痴鳩線

唔怪得啲留言咁一面倒
係好大個爐

勁撚on9

你又岩牙，要論狗性光榮仲撚勁過渣哥，一個廚房佬都夠抽啦 光頭達咪又靠班乞衣課金，一陣搵多條後路隨時自己衝出黎參加初選大和解

屈人黑警衰好多

其實佢都叫左幾個菜
少一個牛腩，人地都話賠比佢（賠成餐飯）
都唔叫冇野送飯
咁都可以拉落狗到講

邊個錯都好 唔好拎以前啲嘢公審人

原來我唔係唯一一個，我都係咁撚樣畀佢block鳩，痴線

呢加支持事主啦
佢咁做同中共滅聲有乜分別呀
推撚到佢回應

呢個group
同一條友每日出四五個post人追擊，話唔係鬼冇人信

佢呢加係咪同 同路人 割蓆呀
非打手
我係打手 死全家

你老母係度鳩up, 係度玩分化, 係ON9既就唔好上連登啦!

收撚皮啦P牌熱狗，你撐佢地即係同良心大台龍門為敵

我試過自己睇錯之後話人俾少左個飯
個STAFF仲要同我講SORRY之後俾多個飯我

去黃店食嘢漏單一樣照屌
不過唔會亂話手足如黑警

又嘰又点扮乜撚野

推

但佢 BLK 9同路人留言

你係咪覺得自己好幽默

你唔係撐渣哥就唔係同路人

幽咩默我講事實，撐渣哥日日點火頭唔叫分化熱狗？ 大大間良心龍門快撚啲去進貢$$

大渣哥個xo叉蛋飯好食

黑牛麵個湯又夠濃

其實換左係第二間鋪, 唔好話藍店, 如果係普通一間無表態既鋪頭, 連登仔又會撐邊個?
其實既然係做錯左, 點解仲要跌落地拿返沙? 死死氣道個歉就算啦.
如果我一心諗住開餐但發覺得白飯, 我都屌鬼啦.
下次黎攞返錢? 咁即係我仲要走多轉去攞返我應得既. 最起碼都銀行過數啦下話?
其實講句話唔好意思下次黎請返佢食飯, 我諗七成人都會覺得OK.
唔係同路既就要盲撐, 做得唔好既地方就出聲架啦
仲要搵人地舊POST? 知唔知幾多人721後"藍"轉"黃"?

你呢段野打上去
渣哥就會 blk9你架啦
又話你分化

佢地好撐渣哥嫁喎

收你老母

P牌熱狗分化撚

明明係藍屍但又要扮黃走去食黃店

藍屍精神分裂 ,唔怪得咁多藍店執

抵佢冇牛腩食

睇清楚先喇屌

似係你冇睇清楚

我隔離po都話左

撐渣哥 搞龍門咋

共狗最鍾意拉一派打一派

但我睇過嗰個人嘅Facebook似係同路人喎

倫敦人西 炒 倫敦人妻個group名

搞清楚好啲

又會咁岩黃金週後呢段時間、黨媒大力出招後呢段時間有幾單呢d野？

真心唔g想點,pin呢個好過啦

多餘，黃絲事必要係聖人？
國難當前，大義當前，做黃絲事必要身家清白，飽讀詩書？

笑

閪客係香港人招牌
就算有冇藍黃紅都係咁多閪客

同意真性情同撩交打係兩回事。選擇性cap2014年嘅野再屈人依家係藍，咁樣好咩？
個客係閪就一定抵屌，你鬧個客閪係可以，但假假地都半個KOL就唔好做啲低裝嘢屈藍成熟啲

何指屈人藍
係佢個page 講d野唔岩聽
就blk 9人

連登都好多呢啲扮撚晒黃嘅藍屍狗日日玩分化
出去睇吓個熱門就知

我就撐渣哥 回應得幾好幾正路 似係個客太閪

点
我用開點

無送到 人地有道歉 你放上網講 但係明明可以私下解決

我懷疑有送到 但係 佢屈無送 正常餐廳都反駁

唔會反駁

拎個飯返去
到人地收舖先出聲
咁本身玩野機會已經好高

放咁耐
一陣話啲野變左味都仲得

同埋食肆有咩事梗係退錢算啦
任何野喺爭拗完之後補嘅
投訴嗰條友敢食咩

渣哥

但渣哥又承認真係有呢張單 姐係佢真係有幫襯
雖然藍絲都未必唔食黃店 但唔通佢keep住食食到有把柄先上網唱？
感覺佢係真心幫襯但太誇張 不過有人話佢一日出4 個post 未追

仲有嘎
睇撚到燥

咁都藍絲？

屌又係你條傻撚 自己POST俾人屌到傻係到搵爐?

龍門單野到底點 唉

俾人屌到咁
少咗一個黃絲

渣哥起得佢底有咩可能唔知icon撐醫護 拉落去第一個po就係屌法官 今次真係屈得好過份

唔好盲撐渣哥好冇
依加係佢比漏牛腩人，人地投訴佢擺人上網公審

我要同你DEAL 但係我第一句就屈鳩你老母係雞先
你扯唔扯火 仲傾唔傾落去好?

真係咁黃既話
最多咪轉食第間黃店
驚閪

咁就可以屈鳩人係藍？

先撩者賤唔係常識黎?

怪就怪自己當初為左NOISE拎黑警出黎比較

攪到自己本身幾有道理都俾人當過街老鼠

講真 唔止呢條友 平時係連登都係
講野係咁手足 同路人
一撚定係藍屍扮黃

你有冇認真睇POST呀大哥,人地比左百幾蚊去渣哥到買外賣最尾得個白飯要自己煮,叫渣哥送番上門渣哥唔肯淨係肯退錢呀
邊個撩邊個呀

收咗爐煮唔到可以點
呢啲情況十間有十間都係退錢/下次嚟食俾多份你就算架啦
呢啲事都要拉埋黑警嚟講真係戇鳩鳩

唔識落返去拎?
而家唔俾你拎?
落街行多步就攰死?
定會餓死?

自己唔識行 要人搵個STAFF特登拎俾你

所以應該點做?
利申 試過之後係FB messenger dm個舖頭同佢講番比人已讀

好野好野真金白銀課金你交唔到貨要人地執手尾

家陣食黃店好偉大?
課正價學咩人當自己聖人

是但一間茶記俾漏野都會叫你自己死落去拎返

豬

本身比漏牛腩，係渣哥唔岩
但個客屌到過哂火位，俾人話返轉頭都無可厚非

渣哥都要撐下自己員工既

黃絲又點
最慘佢係黃衛兵
屌兩句法官就可以任屌同路人

而家係渣哥翻舊帳話2014佢係藍絲喎 就算真係語氣重咗 佢而家轉返黃 都冇理由屈人係藍絲下話

渣哥袋外賣漏左固之然唔岩
投訴同時都唔洗咁既語氣掛

呢舖係渣哥唔啱，但係如果大家同路人，說話唔好太盡， 尤其是係以黑警嚟形容黃絲，呢個 對於黃絲嚟講 係奇恥大辱，慘過講屌你老母
黑警係人類嘅渣宰ok 對同路人嚟講唔好用ok?

姐係你覺得係個客唔啱？
而家明明係渣哥做錯嘢喎

我而家講緊個客咁嬲係情有可原
定你覺得人係唔應該有情緒？
一幫襯黃店就算得番個白飯都唔可以出聲？
唔係包拗頸就=贏嘅
用埋呢啲咁嘅類比仲要無重點

因為漏左樣野就上網狂鬧人？
因為嬲就可以黑警前黑警後？
因為漏左個餸，就可以要人地收左爐都要即刻專登開翻個爐煮翻個餸再送上去俾你？一句同路人就覺得可以洗死人？

無話唔俾你出聲，不過唔係因為人地做錯一樣野就講到好似殺你全家咁

重點就係我唔相信個客，話自己肚餓八點半鐘去買但十點鐘先食，餐具淨係得把刀乜都無我食咁多年外賣真係未試過，聽都未聽過，餐具多得滯我就試過

或者可能真係咁多閪客啦，又或者可能因為我唔係閪客，所以我唔理解/唔認為佢做得啱

我真係接受唔撚到
ot都要比返個汁人㗎自己做錯

人哋係想要個交代
渣哥若果一開始處理好
第二日安排嚟退款/畀返個餐
根本就無黑警前黑警後咁多是非

打落去問
或者再pm 態度好聲好氣 等覆
我都試過黃店訂完嘢
無貨唔退錢
叫人畀身份證全名佢 先肯退

黃圈乜撚嘢人都有
千萬唔好諗住食/買緊良知
理所當然 好服務 好態度
黃只係一個立場同表態
代表會一齊反共 抗共only

講真 睇完覺得呢單野渣哥唔岩

今次真係渣哥錯啦
做錯咪淨係覆返頭四點算囉
又要忍唔住屌返個客轉頭